打空針其實都唔錯

喺坑渠抽滿一枝已經夠做

一插再打入去

打d尿落去點睇

有冇諗過搵有愛滋病既人幫手

結果得一個，空針方便D

空針成本最低

打撚完一拗，再一拍～成支針入晒

暗黑兵法

全民針桶，正呀

醫院巴打

夠膽打才是重點

唔洗愛滋
細菌入血，好難救

打唔難，心態比較重要

靠你了

有能力拉到咁近距離聖水魔法咪算

如果好似今日手足咁既情況用聖水會tk, 針就方便得多

咪撚癲啦
你做呢啲連自己手足都防唔到

推

唔夠快 索性繡花針

若是針對人類的情形，若靜脈中注射超過100mL的空氣。且注射速率超過100 mL/s，可能會致命[7]。

東方不敗咩

要夠20mL

學術問題
空氣喺血管內有氣泡可能會死
咁 其他位置肌肉 脂肪 係咪唔會有呢個程況？

藥房都有得買

唔好，好容易team kill 自己人，係醫院人都答你No

點解？

其實狗口水同蜥蜴口水好多菌，只要掂到傷口好長手尾但唔致命。
如果殺差佬，咁你就同黑警一樣做埋法官同劊子手，我地咁唔妥黑警就係佢濫權，既然唔妥差佬咁做自己就唔可以跟。你憑乜野認為自己可以判黑警死刑同埋執行呢個死刑？
同自己意見唔同就係分化撚就係鬼，我唔信成個連登都咁低水平。

打唔中血管咪冇嘢

召喚N字頭會員

即將被制服期間攞出嚟 打！

Needle stick injury

唔好推

即係篤到自己會好大鑊？

怕有血傳染病，大佬，d狗成日叫雞

一TK就仆街 要小心呢樣

that why 空針

?

做乜推我舊post

預言

千祈唔好咁做